\input{header/talk_header.tex}

\begin{document}
  \setbeamercovered{transparent}
  \input{talk-contents/cover.tex}
  \section{Einleitung}
    \subsection{Das Spin-Boson-Modell}
      \input{talk-contents/spin-boson-model.tex}
    \subsection{Die numerische Renormierungsgruppe}
      \input{talk-contents/nrg.tex}
    \subsection{Motivation der Arbeit}
      \input{talk-contents/motivation.tex}
  \section[Exakte Lösung / 1. Wilson-Schale]{Exakte Lösung des Hamiltonoperators und 1. Wilson-Schale}
    \subsection*{Exakte Lösung und 1. Wilsonschale}
      \input{talk-contents/exact.tex}
    \subsection*{Abbildung auf die Ketten-NRG}
      \input{talk-contents/chain-nrg.tex}
  \section{Kohärente Basis}
    \subsection*{Kohärente Basis}
      \input{talk-contents/base.tex}
  \section[Starke Kopplung]{Starke Kopplung zwischen Spin und Bosonen}
    \subsection{Analytische Lösung für kleine Tunnelamplitude}
      \input{talk-contents/strong_analytic.tex}
    \subsection{\texorpdfstring{Numerische Auswertung von $\avg{\mathcal{H^{}}}$ und $\avg{x^2}$}{Numerische Auswertung von <H> und <x²>}}
      \input{talk-contents/strong_numeric.tex}
  \section[Schwache Kopplung]{Schwache Kopplung zwischen Spin und Bosonen}
    \subsection{Analytische Lösung für schwache Kopplung}
      \input{talk-contents/weak_analytic.tex}
    \subsection{\texorpdfstring{Numerische Auswertung von $\avg{\mathcal{H^{}}}$ und $\avg{x^2}$}{Numerische Auswertung von <H>, <x> und <x²>}}
      \input{talk-contents/weak_numeric.tex}
  \section[Ergebnis / Ausblick]{Ergebnis und Ausblick}
    \subsection*{Ergebnis}
      \input{talk-contents/result.tex}
      \begin{frame}
        \begin{center}
          \Large Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!
        \end{center}
      \end{frame}
  \appendix
  \section{Anhang}
    \subsection{Störungsrechnung}
      \input{talk-contents/pertubation.tex}
    \subsection{Badspektralfunktion}
      \input{talk-contents/bathspectral.tex}
    \subsection{Numerisches Vorgehen}
      \input{talk-contents/numerics.tex}
    \subsection{Restliche Graphen}
      \input{talk-contents/otherGraph.tex}
    \subsection{alle Graphen gezoomt}
      \input{talk-contents/graphs.tex}
    \subsection{Literaturliste}
  \makebibliography
\end{document}
